[口德連登仔]澳門今次一定會無事既，一啲風都冇

澳門人加油
個風一定打唔正你既
珠海一定會俾電你既
水浸一定唔會再發生
賭場一定會照開

你地要記著！你仲有黨！

大家一齊祝福澳門啦